覺得自己好痴線

明明冇都咩發生，但係有時候會好想去解剖身邊啲小朋友，覺得佢哋好細隻會一捏就碎，好想睇佢哋喊到停唔到想將佢哋整成人偶，永遠嘅藝術品

但係佢哋真係好可愛唔知點樣先可以阻止依一份破壞衝動

你自己生一個出來整成人偶

但係生一個好麻煩